氣管敏感 咳到想死

點醫

滴啲喼汁落去 中和氣管酸